【救護】出到黎嘅基本急救知識

首先呢我唔係在職醫護界從業員，個急救證書都就黎到期，只係以前有做過1年醫護行業
最基礎嘅可以睇吓依遍野

唔算好複雜，有啲基礎嘅都識睇啦

之後係搬運同包扎，依方面我強烈建議有考過試，pass埋先好幫人做
詳細嘅可以睇下↓

有意願做救護嘅手足就算係識，有時間嘅都可以再重溫下

當然，臨時臨急都可以自己買哂教材同物資，搵個相熟又信得過嘅人，同你一切自修
(最新AFA課程要8月報名，9月先有得入)
記住
急救需要實踐，要自修架
至於急救教材同繃帶包可以喺↓
香港麥當勞道二號聖約翰大廔四樓救傷會接待處

買到
到時候我唔sure有幾多人需要急救，有能力嘅可以預個budget去買啲繃帶包，蒸餾水，生理鹽水，敷料，軟墊，哮喘藥，得力素，葡萄糖粉/碎
帶比物資組，或者直接拎去臨時救護站(唔確定有無)

另外，想做救護嘅都係多多少少要有啲gear同心理準備，無唸住牛屎佬睇你救護就唔會打柒你

Thx to all 手足

自推

繼續推

再推

pish